{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 테레즈 호텔"
    },
    "text": "新川テレズホテルは計31室の客室を保有しており、韓国語での案内サポートが可能です。 位置的にはCOEX展示場やロッテタワーワールド、蚕室セネグルメ通りや総合運動場などが近くに位置しています。 周辺には9号線と2号線に位置する総合運動場駅、サムジョン駅、チャムシルセネ駅があります。 駐車は一部屋あたり1台の車両のみ可能であり、入室前に予め駐車することはできません。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、宿泊の場合は午前6時まで未入室の場合はノーショーとみなされ払い戻しできません。 ご利用レビューによると、コスパの良い宿として評価されており、小部屋ですがきれいで快適だという意見があります。 ホストの親切な対応が知られています。 ただし、一部の訪問者は清潔さと生活必需品の不足を問題として提起しています。 廊下にはタバコの煙や寝具の洗濯状態が良くないという意見もあります。 しかし、価格の割には悪くない宿です。 利用レビューを作成してくださる方には無料宿泊券が抽選で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新川テレズホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "新川テレズホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "新川テレズホテルはCOEX展示場やロッテタワーワールド、蚕室セネグルメ通りや総合運動場などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルの近くにある駅はどれですか？",
            "answer": "新川テレズホテルの近くには総合運動場駅、サムジョン駅、チャムシルセネ駅があります。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "新川テレズホテルでは一部屋あたり1台の車両のみ駐車が可能ですが、入室前に予め駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "新川テレズホテルの宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があります。ただし、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルの客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。また、宿泊の場合は午前6時まで未入室の場合はノーショーとみなされ払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルはどのような宿と評価されていますか？",
            "answer": "新川テレズホテルはコスパの良い宿として評価されており、小部屋ですがきれいで快適だという意見があります。ホストの親切な対応が知られています。"
        },
        {
            "question": "新川テレズホテルの利用者の中には何か不満がある人もいますか？",
            "answer": "一部の訪問者は清潔さと生活必需品の不足を問題として提起しています。廊下にはタバコの煙や寝具の洗濯状態が良くないという意見もあります。ただし、価格の割には悪くない宿です。"
        },
        {
            "question": "利用レビューを作成すると無料宿泊券がもらえますか？",
            "answer": "利用レビューを作成してくださる方には無料宿泊券が抽選で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 591
    }
}